香港監察羅傑斯發起「#save12hkyouths」運動籲國際關注 羅冠聰黃台仰響應

羅傑斯日前透過社交網站Twitter表示，12港人於兩個月前逃離香港時被中國當局拘捕，至今音訊全無，他呼籲外界透過發佈有「#save12hkyouths」標籤的相片，同時標註3位朋友，藉此傳揚有關12港人的事件，他又強調「12不止是一個數字(12″ is more than just a number)」。

活動發起後，至少獲流亡海外的前香港眾志主席羅冠聰、本民前黃台仰、異見藝術家巴丟草、英國保守黨人權委員會委員裴倫德（Luke de Pulford）、「人權觀察」（Human Rights Watch）中國部主任理查森（Sophie Richardson）等人響應。

好波

摘自基爾巴post:

台灣遊行

HKFP (recap)

HK watch

邵嵐

Nikki（絕食聲援12手足新聞）

(Pompeo獲獎提12手足)

Andy is Missing（絕食聲援12手足新聞）

rassie (Pompeo獲獎提12手足) (日文)

Ricker Choi 油畫文宣

#Save12HKyouths Campaign
黃台仰

巴丟草

Simona Mohamsson

Sophie Richardson

Rushan Abbas

鄺頌晴

Benedict Rogers Retweet

(呼籲群眾參加#Save12HKyouths campaign)

全球發起活動 集氣要求釋放12手足

以為係ca

呢到介有一啲參與 #Save12HKyouths Campaign 嘅tweets

push

push
push

黃台仰 配圖呢

12

救人

Push

推